[求評]我咁既行程係咪太急

day1 東京
day2 東京
day3 高山・飛驒古川 －＞富山[訓]
day4 立山黑部－＞諏訪湖（黃昏）－＞大宮[訓]
day5 仙台（青葉祭）、仙台市內
day6 田代島 －＞ 仙台市內 －＞ 東京
day7 東京 －＞ 香港

咁行程得唔得？

富山，仙台

冇人理

自己一個去還可以
一班人去就太趕

thx 自己1個的